急放十月京都、大阪民宿！

本來我已經訂好十月尾京都、大阪民宿，但臨時有事去唔到，依家想放番出黎，有意可留名add tg。

*全部2人房
*價錢可再議

京都 橘屋
25/10/2019-30/10/2019（5晚）
原價 6179，現八折讓出 4900

大阪 Bio-batonship inn osaka
30/10/2019-5/11/2019（6晚）
原價 7753，現八折讓出 6200

冇得退錢咩？😅

只可以退一半😭 想試下有無得係到放😭😭😭

推！